點解要拆人祠堂？

1. 點解要搞祠堂？ 當日黑社會就係由祠堂出發, 由鄉親支持, 祠堂已經成黑社會集會中心

2. 好多人自元朗居民, 你搞人祠堂會怕之後俾人打。 咁之前俾人打既市民有搞過人祠堂？

3. 香港人抵制元朗經濟？我地幾時有支持過？ 大陸人水貨大把人, 你抵制有用？

4. 對準政權？家下立法會議員都段正晒, 你搞佢已經係對準政權內一份子, 咁都唔叫對準政權, 下下講對準政權你唔即刻飛去北京？

5. 拆祠堂對黑社會無用。 你唔對佢反擊, 下次就就打屯門, 打上水, 打大埔, 打沙田, 但日日就網上高呼對準政權？

6. 原居民會敵對。元朗其他居民就唔係人？原居民人多定外來人多, 我志唔搞佢, 只會更加令佢地覺搞人只係無事, 幕後村民, 議員, 區議員, 一個都無拉到, 今次事件過左骨, 一定會陸續有黎.

7. 家下外來居民係任打？ 示威洗唔洗叫埋老母出黎俾黑社會打返鑊以示友好？

8. 和平遊行散水, 黑社會, 村民就驚到個個自動開晒記者會認錯保證以後唔打？你保證？再有人被打咁點？再和平示威散水？

推

push

個人覺得要起底組同元朗手足報料只瞄準一兩間拆
到時如果傷及無辜同班白衫打人有咩分別

其實同佔領立法會一樣
祠堂係佢地一個象徵
當然拆祠堂係廣東話中可以解做其他意思
但背後既象徵意義係一樣

家下有邊間唔黑既麻煩列出黎, 無既就全拆

拆冇問題 但人生安全第一 不要近戰 不要近戰

全中

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

你係咪可以拆晒咁多條村攪掂晒班原居民先?
你係咪可以放火燒晒佢地產業?
你整唔死佢地 佢地下下搵落單既普通人攪點算?
你係咪可以個個禮拜入元朗掃晒班原居民?
唔得既話就收皮啦
你攪人唔死 全部元朗人日日都要生活係恐懼之中呀
都仲未計佢地可以出黎攪你其他地區

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

咁唔搞, 元朗居民再俾人打, 下次再和平示威靠你啦on9

咁我到時入元朗做和理非睇你表演呀on9
之後比人覆桌第1個搵你頂

講到唔攪佢地就可以安心過日子咁

你估得我一個會衝？你到時搵到我先算啦

得個up字
元朗大大話話幾百條村 有大有細

你燒曬？

黎緊27號就係向公眾表示黑社會唔係可怕, 唔係大晒, 元朗唔係獨立左, 都係全香港人既家

依家佢割晒大西北班兄弟啦
佢又攪唔到人地滅族
大西北班兄弟就日日驚有人覆卓

有先有後, 槍打出頭鳥

自

拆

南邊圍明顯只係集合點同散水位…
南邊圍當中邊個有份都未知，就拆人祠堂？
咁你睇怕要拆晒元朗所有村嘅祠堂先掂？

拆完祠堂，再去宣讀「反黑宣言」

夠膽拆人祠堂 即係同所有新界人宣戰
到時無人再救到你

班黑社會係香港人添，你唔自殺？

講到新界全部係原居民咁, 你無拆佢祠堂, 佢無幫過手, 仲出手打市民, 呢d係你平時既朋友？

你朋友間唔中會打鑊你？留個pm做下朋友好喎

報復行動之日= 整個返送中運動一鋪清袋之日

分析中肯

班黑社會係香港人 同我自唔自殺有咩關係?
定係紅衛兵上身完全唔駛邏輯

好型

元朗人先係俾人打嗰班，咁都要攪？

係啊, 71衝入立法會成個運動散晒啦, 玻璃貴過人命

講L左架啦
遊完行要全部和平咁散呀
你老母係9要拆人祠堂
邊撚個再講話727要拆人祠堂果啲就係同鬼

唔洗拆哂嘅，公投一個拆咪得

咁你咪搞9人地，人地咪有撚借口合理化721打人件事囉

咪撚拆啦，元朗都有好多手足，到時我地仲似暴徒

時光倒流

你老母就收人5毛做雞生左你出黎
你咁撐燒村不如你直接去燒禮賓府啦
我諗撐你既人應該仲多過燒村

痴撚線
你話我知香港邊區無黑社會
無嘅就核平

有乜分別
大撚把好人重視個祠堂

拆左人祠堂唔等於佢地就唔會再搞事呀/佢地就會驚 只會俾人標籤埋係暴徒一份子 冷靜d各位

我見連登大部份共識都係 帶gear但唔主動出擊喎
罵會還口，被打更加要還手，不過係用唔起衝突唔比黑警各打50大板既方式解決就算

至於起墳燒村拆祠堂，9UP下姐。要揀象徵意義既黎做野不如去元朗警署 鄉議局

不如唔好祠堂，第樣建築物好啲？

小心做嘢行得太遠，步日本嘅民運後塵

重貼:警世 日本民運一沉不起的原因

就係同你講緊邏輯，人地係唔係成條村都係黑？係既你咪燒。只要入面有人唔係黑，你憑咩講話要燒人村滅人族？個道德基礎係邊？

鬼嚟
a打b 所以要搞c
等於煎咗唔少原居民隊友一巴

今次去唔係聊交打
而係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

千祈唔好講到今次遊行好危險 令人數減少
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

最起碼要拆中風條撚樣個神主牌

而家何君堯辦事處同祖墳爛咗

要搞多次公投睇吓有幾多人收貨，定係仲支持拆人𧙈堂

遲吓香港邊界

我只係想呢場政治運動企返係返送中呢一邊，係最後係贏

你攻擊民居傷到任何一個路人都計恐怖襲擊
你係咪覺得自己可以做得好過白衫先
到時村民肯定會挑你機，普通平民屋企門口就係隔離

乜撚嘢叫正常元朗人？唔正常元朗人係乜？

支持以鄉制黑！

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

擒賊先擒王
何君妖家墳滑倒
係佢自己攞嚟

但係如果傷害整條村
咁同班豬爛仔無差別打人有乜嘢分別？

長期抗爭
不宜chur盡市民力氣
返工嘅真係抵受唔到個個星期日情緒吊頸
區議會選舉前留力
拉攏多d身邊家人/藍絲/不問政治
七百萬人人皆兵
先係上計

教育唔係一日做到
我兩年前幫媽咪手機apps大換血
教佢用電話課金
而家略有收成

不引戰不流血不停步

我哋係要保護香港直到永遠
唔係人人都記得5大訴求
好多低學歷唔會明白義士嘅犧牲
壓力太大反而會令士氣低落

街戰之後流亡
非必要的話可免則免

be water
民意不可失
否則我哋會損失好多力量
好似上環一役咁
辛辛苦苦受傷被捕
徒然花費氣力
點解今次上環中彈冇人理？
其實大家都知

有理智嘅一群
進退有度
方為上策

唔好打啲恐怖分子呀，殺唔哂佢哋又會反擊嫁喇

拆人祠堂同鄉黑行為有咩分別，迫人割庶？

半夜？
你住邊頭

祠堂唔撚係代表鄉黑 代表全部原居民
有黑又點 黑晒全族？
你話屌曬所有原居民 咁你就拆啦

如果真係有呢個訴求嘅

起碼搞一次和理優講明呢個訴求，佢唔答應先可以諗升級

你睇清楚我講咩未?
咪就係叫佢地一係就滅晒對家一係就收皮
你覺得佢地滅得晒對家?
你攪得人滅唔晒對家實比人覆桌架哦
到時大西北理巴打慘過住地獄

清兵咁
心口掛個勇字就衝
都唔諗下先

你老母就唔識
而家係做緊政治運動
拆9人祠堂係你想達到咩目的同乜野社會效果？
你不如係到講下

唔知幾撚出奇 過正常生活咪唔撚知

呢個post咁多五毛互推，證明暴力方向係中聯辦想大家做的

屌block左你條撚樣都要覆，白衫就係白衫，唔好將白衫同另一堆野掛勾。就算全部白衫都係元朗人，唔代表全部元朗人係白衫。冇人需要自己係原居民/元朗人既身分而去自證無罪。

你d先後次序幾特別, 德國2戰入侵歐洲原因係家下中東難民事件

重視到舉行黑社會集會？

Push

之前公投嘅形勢唔同

而家何君堯嘅辦事處同祖墳爛咗，你起碼要搞多一次公投

唔好用之前嘅公投結果

以我所知 白衫搞事者只係一部分鄉黑勢力 果度其實都分派系 甚至會敵對 如果你搞村就變成一次對哂咁多勢力 同埋聽講好多移民外國既人都返左村幫手
我唔敢講叫你地唔好去 你地勇武派自己決定 但你地要數下勇武派夠唔夠人 要有心理準備 裝備準備 去面對鐵通等武器 到時佢地仲會真係有保家衛族既士氣加成 一定會兇狠過你地面對過既防暴

利申:鍵盤戰士

你老母呀，班原居民都比人水到水魚咁撚樣，交乜撚野名單呀？
交撚完之後又可以點撚樣呀？
支持克警執法？
你信克警？dllm

上次入立法會只係示威者對警察，你拆人祠堂肯定冇唔關事嘅人？

你想我做乜好？ 報警？

最後咪又笠水 拆鬼拆馬咩

當日白衫真係村民/原居民其實佔少
好多都係外來吹雞過去既窮鬼古惑仔
村民撐唔撐黑社會/差佬/政府我唔知
但我認識都有唔少圍村出生年青一代都係我地呢邊陣營
如果為左教訓只係屬於個條村既黑社會搞到有手足相殘民意盡失既危機
呢d 事絕對做唔過

總知， 各有各做

一拆就令成個運動失焦

其實新界人一向也不妥這班
牛屎佬，一次過解決佢地。
之後拎返d地又吾錯。

你幾時有對鄉民提出過呢個訴求？

喺連登提出就係？佢會上嚟睇到？

有同路人住村，而且村入面唔係個個黑底，點解要搞人祠堂？

對準政權啦唔該

同意
希望大家冷靜

你唔好又混淆概念，鄉黑同黑警都存在，一樣係問題，我唔係要幫佢地洗白。警有得辭職，原居民點辭呀？搬出村唔姓鄧呀？點解因爲村入面有鄉黑而要搞埋其他村民？

元朗最大既黑社會大佬都唔係住南邊圍

好撚辛苦喚醒班淺藍同中立
你唔好撚諗住搞

真係要冷靜

邊撚到有講我信鄉黑？
無腦架？

屌你明唔撚明呀
你拆一個祠堂 = 得罪曬全港d原居民
唔係淨係得元朗
上水粉嶺嗰d全部實搞鳩你

上次衝立法會都咁講
左膠叫人散水

其實應該睇住班鄉下佬的財路攻擊，丁權，棕地，水貨之類

又偷換概念？
你今晚第幾次？

各位請唔好再同呢條分化撚講任何野
起起佢底 個底膠到

成晚係各個post到分化

咁交名單出黎, 我地同佢報警

不過鄉唔等於黑喎 圍村老一代大多係紅底 但後生唔會係

你咁講就唔岩，警犬係聽上層命令，只要上層係黑，通通都係黑，好極都唔會係自己友

係, 飛去北京, 買左機票未？

投你老母呀
你條link個post 3萬幾正評
你咁支持公投係咪你落手燒村呀?
成日講燒村拆祠堂
你地做果時就爽呀
之後大西北果班兄弟就仆街啦

知佢住邊就直接講啦，洗撚理佢邊個祠堂咩！你意思係咪帶頭嗰班係唔係村民呀？
村民搬咗上樓就抵幫？
村民搬咗上樓就無祠堂要改姓呀？
人哋一個姓幾多人你知唔知？攪人祠堂會
牽連幾大？

邊個這要拆祠堂架
咁做唔係同黑社會宣戰，
係同元朗居民宣戰

我唔支持搞人祠堂，講完！

其實拆人祠堂令成件事失晒焦
點解要做？

唔拆， 班人都係入元朗站搞鳩普通市民
定係之前被人打嘅係拆左人祠堂？
唔拆都會搞鳩你啦

好多老嘅唔係 其實佢哋幾心水清 大家知點解

想再醒d, 叫市民俾黑社會打多次ok?

唔好搞祠堂，阿河妖山墳單嘢係因為有相當一部份人覺得係佢地自己人做，所以冇好嚴重轉風向。遊行去搞就全世界睇到，遊行示威係咪要人先？咁搞，會少做一班和理非，念清楚。隨便屌我P，無所謂。我想贏，我想人多，人多就贏。斷水斷電斷網，斷佢老母! 山墳祠堂？no啦。

閪冧鳩就

驚比人打唔係要組團去打人，而係要組團保護自己人

運登仔不嬲得把口

第4
圍村佬最憎人入村，入得就同你死過
儲過人數先好入，咪撚落單

拆完又點？
條氣順啲？
然後所有元朗居民反撲？
早兩日已經知會有黑社會打人都係佢嗰邊有人睇唔過眼爆料
你燒祠堂？你乜料都唔洗再收到
同埋你講ge野有邏輯上問題
點解係以拆祠堂為前題？

係, 同衝立法會一樣, 民意無晒

分你老母 割你老豆 公你祖宗十八代
含撚啦 mon撚左你成晚 借d倚搞分化

乜撚嘢正常元朗人
好多原居民起完丁屋租俾外來市區人
你地想點燒？TK唔理？
原居民一定唔生仔嘅，佢地冇後生出黎反政府嘅？

組團唔還擊, 咪又係俾人打, 任打喎

衝完有用就話姐
衝完又無用
仲有反效果
啲所謂勇武係咪呂布轉世？
有勇無謀。。。

各區成立自衛隊囉

黑社會打人原區民又唔制止？

警察係職業，原居民係咪？唔關事d村民係咪要燒埋一份呀？洗唔洗改埋姓？

講呢啲做乜尻
我問ge係，拆完祠堂又點？
條氣係咪順啲呀？

完美示範作為一個香港原居民如何無得罪人都會俾人搞一獲

衝立法會係官迫民反
你拆人祠堂係原居民迫你?

同衝立法會好唔同
立法會係惡法根源
祠堂係歷史古蹟同村民宗族象徵
點可以相提並論？

你睇吓一樓嘅正負皮咪睇到個民調結果囉

Push.... 但不要打普通村民

agger 細心思考

搞村公所啦，唔好祠堂

你唔答我問題就收皮啦
講好各有各做
而家學左膠阻人衝

咁黑社會打人目的係咩？你反正咁鍾意分析, 分析下黑社會打人用處？

立法會 係代表立法制度名存實亡

祠堂 係代表你拆緊手足嘅祖先屋企

完美示範作為一個元朗人如何無得罪人都會俾人搞一獲

大粒行頭個d 一早好多俾人起晒底
而且真係多村民既話洗鬼又小巴旅遊巴接送

你又唔去制止？
都儘左最大努力
放晒料影埋相出黎
無人影相冒險放出黎
撚有人知何妖係入邊咩
等同25仔嫁啦
仲有你當原居民係乜？
都係市民黎咋
要阻止係差佬阻止
根本而家為發泄而發泄
行徑同黑社會無分別

然後話幫咗你 咪撚鬧佢

依家連hocc都話要還拖哦
你瞓左幾耐?

你識唔撚識？咩叫相當一部分人覺得係佢地自己人做？你都on99，良田陀地村黎架，佢老豆老母個墳由村頭去撚到村尾呀！你試下生面口拎晒架生入去拆墳呀！你死撚左啦 唔係佢地自己友做點撚樣拆完仲要全身而退呀

認同，打擊都要打得有效，你搞人祠堂又無實際效果又會失民心，唔值得。你話搞完祠堂可以除消丁權都話有用丫，又唔係

克警有片有文宣有輿論可以幫你頂住, 你拆錯屌錯祠堂我地點幫你文宣？

可能佢哋收咗錢要做嘢？

叫佢地搵打人果班 連累祖先

咁你去做啦
衝第一個添呀
綁架成個行動為出氣
元朗原居民有幾多
出黎打人有幾多
仲有啲係旅遊巴接送入去
一味諗住衝

黑警夠搞鳩左你成2個月啦
你唔撚搞浩園？
林鄭夠搞撚左你2年啦
你唔撚搞佢祖先？

你係要搞人祠堂既
人地原居民團結過你啦

搞村，立即失民心，如果不幸死了婦幼，你估幾多人支持我們！

呢句野同立法會一樣啦
左膠阻人衝， 一句， 你係咪想學白頭佬阻義士衝幫政府維穩？

總之祠堂唔係政權，你搞政總，中聯辦無人阻你

警察同村民

一個係自己決定去拎人工受屌
一個係比老母生左落黎就冇得變

警察冇無辜 村民就一定大把無辜

衝立法會，我自己認為冇影響民意
你拆祠堂係會牽涉到有d唔關事既村民
同埋比你拆完祠堂洩憤，贏左呢一仗又點？
係咪代表班黑社會會驚左我地？唔係
可能佢地又再引發佢地下一次既行動
再者，我地要對準個政權同埋黑警抗爭
拆祠堂，到最後輸左好多中立同淺藍民意之餘
又冇得著，個人認為黑社會最著緊係盤生意

利申:唔係想分化，理性討論

認同

原居民係人, 元朗居民又唔係人？影得相唔差埋放埋資料上黎, 大把人幫手報警. 有法律行法律, 我地想衝？ 家下係無人幫我地執行法律, 你原居民要對準政權, 唔係示威者想拆你, 你你地既政府無保護你地, 唔該對準政府, 唔係復仇既示威者

佢代表到你想拆嗰條村？

好多五毛負評

點解要打平民？

不可以各有各做
今次出事會一舖清袋。

我做和理非會第一個擋在你前面。衝過我先。

叫人唔好拆祠堂果D
果日你組人鏈保護祠堂阻人衝
左膠之前都試過
有行動先有話語權
你鳩UP 就唔會有人聽， OK？

而家係討論戰略、又點阻人衝呀

唔通有人提議原居民大屠殺

入村見一個殺一個、燒埋條村

又要唔好阻？ 各自努力不割蓆？

同埋俾你拆左又點
黑社會絕對唔會因為咁就消失
就算原居民大佬死晒都只係其他人補上

政府就係想你同黑社會鬥，其實有乜意思

牛屎佬一定佈重兵係祠堂，你自己第一個去衝，今次你搞人俾人斬傷，我想冇人可憐你。

如果牛屎佬當日打我們，先考慮反改攻啦，你出依Ｄpost ，嚇走曬Ｄ老弱及一家大小，小人出現，只助長恐怖主義！

咪想打到你地驚囉
同時營造無差佬在場ge恐怖感出黎
再推係要處理示威行動而導致警力真空囉
而經做晒鋪排啦

而家佢地玩大左收唔到科
被全世界鬧緊
話埋差佬

如果黎緊去拆祠堂？
啲差佬實做野
同時肯定話今次示威行動係元朗
警力調配充足所以有晒差佬

佢地文宣本身已經強
再自送彈藥上去

你同意與否我理唔到
我意見係咁

要入元朗反黑示威我同意
但放火燒村拆祠堂只會令人反感

不要誤打普通村民，如已知白衫屋企係邊度，咁就...... 唔會錯打好人

呢啲唔撚係衝
唔好醜化衝同勇武
衝係對準目標
唔係無差別咁搞人祠堂

你以家代表民意？
你對準政權， 你買左機票飛北京未？

唔係話6大訴求咩
幾時丁權係現時訴求之一？
幾時個示威變左拆祠堂燒村為目的？

你本末顛倒咗，佢係元朗搞9你，就係想挑動仇恨，你拆人祠堂就正中中共的計。你知唔知原居民都係中共眼中釘，兩班人內鬥中共最開心。

其實好多村屋已經賣左俾出面既人，同普通民居差唔多

你拆祠堂最多得幾個老不死會care，新一代都分晒地放晒租

反而你咁做其實同入屋邨放火無分別
人地真係變左保鄉衛國
咁我真係唔知咁做對準左乜野，連報復都談不上，似送頭送子彈多d

雖然3毛係咁洗版叫人唔好拆祠堂，但唔代表相反做就有著數，諗清楚想要咩效果先，定係我地而家變左模仿緊白衫？？？

你拆左祠堂
黑社會在１８區攪保家衛園反抗爭，你點？

仲有，你一大班人走左，咁元朗班足點？你２４小時保護佢地？

鬼， 出現了
講好各有各做
義士一定將你當白頭佬掃落地

叫人去拆個啲
你有無用個腦去諗野
定用咗仇恨去思考？

你拆人祠堂係同幫何妖同鄉議局connect

其實你係咪想搞焦土

真係唔係想分化
我係好希望大家要記得六大訴求
１全面撤回逃犯條例
２撤銷暴動定性
３釋放被捕義士並承諾永不追究
４全面實行雙普選
５成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結
6 721上環對示威者開36槍

但係真係唔關拆人祠堂事

咁不如遊行過去
佔領鄉公所同祠堂
整個m巾連儂祠堂 侮辱佢地
邊個鄉下佬出黎還拖就打邊個

依家最大問題係 唔想傷及無辜 同好難identify 邊個係白衣

根本唔係我地拆 你同番班圍村人講啦 大把人想掃佢好耐

無黑社會由祠堂出發, 就唔會有人想拆祠堂, 過左幾日, 原全無人出黎割蓆

當天無差別打人=恐怖襲擊。

你搞人村，人地全村保護，你用10倍人數打7佢地，無論係男女老幼都打，你自己又會變成恐怖襲擊。

還拖都要岀師有名，hocc 邊有叫人去主動打人呀

笑撚死
反對就係分化係25
有意見就話燒村拆祠堂都係政府搞到示威者拆
有怨就搵政府

同藍絲講ge野有咩分別？

對準目標
你條左膠買左機票飛北京未？？？

拆祠堂就完成了港共最期待的畫面
群眾鬥群眾

前線係咪上左腦，係唔係就以暴易暴

呢家目標係黑社會同黑警合作

對準返5大訴求啦 唔該

你咁鐘意報仇就自己組隊著白衫殺入去

完成唔明拆祠堂點樣對準政權囉 林鄭訓在係入面咩？
你咁搞法以後元朗手足點係入面生存呀？

立法會係政權中心，你又偷換概念

你老母閪如果今獲都唔撚拆既話
無撚再出黎講抗爭

唔係話你道理岩唔岩既問題
係你香港人已經無撚曬face啦

到時咪一樣會有人話你
「政府、其他區你就日日搞，元朗果班就淆撚是底！」

認同
我本人絕對唔係和理非
但拆祠堂真係講唔通

樓主鬼鬼地
大家小心

因為我們不是暴徒， 勇武實力係用嚟同警察對峙， 唔係用嚟同黑社會玩街頭械鬥， 唔好將個運動降級成為黑社會衝突， 燒祠堂挖山墳民意唔會加分。擒賊先擒王對準中聯辦。

無撚晒face?
黑社會先會講face而郁人

攪祠堂或主動有任何暴力
其實同＂無差別＂攻擊元朗人一樣

會令７２１恐襲合理化。

林鄭要多謝勇武同佢解圍。

共產黨最高興
屌你老母
你D左膠口號真係無變過
本身唔係中共，點會知中共會高唔高興

元朗就一定要入!要著好防護裝備。最好係遊行同包圍元朗警署，揸正警黑勾結的旗號，做反警黑的遊行，口號警察勾結，市民受孽，官鄉黑互惠互利。

要早入，天黑前出

唔好拆祠堂同燒村，你無差別咁鬧事就變左同班牛屎佬一樣。你傷左一個無辜的人/佢的財產，你過意得去嗎?

班和理非 唔撚拆就算 到時就乖乖地行完就柄埋一二邊 唔需要你地去拆
唔好撚叫人唔好做

會搞到人民既野唔建議做
不過黑社會一定要打壓

大家正常人要努力表達意見，唔好比幾個account 帶個風向。

唔拆唔燒之外重有方法嘅

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

成個post依家得兩個撐到衡要拆祠堂同1個攪屎棍
樓主諗下果日有幾多人跟你去拆啦

入村就變左打巷戰 又唔夠人兇狠 隨時仲會比差佬係後面夾 同埋有幾多人有心理準備搞人村

我唔會叫唔好去
但我覺得贏既機率唔高 而且後續會多好多仇人
鄉唔等於黑 村民一定好多無辜 亦有不同勢力 白衫果次行動其實好多大佬都冇郁 你一搞就搞全部 真係好難玩 你地勇武派如果有谷 真係要商量清楚

如果今次是以暴易暴示威，講明，睇下剩多少人，同黑警對抗大家明白，搞人村，大部分人不會支持！

傻西坐時光機咩，你知唔知你up乜撚野牛屎佬

你想帶風向，搵多幾個打手按正評先啦

你睇幾多負評就知幾多鬼account 唔想人入元朗
佢地話，你班傻閪今次俾人打鑊就算啦，乖乖地最好當冇事發生過，唔係吹雞出埋嚟打你！
報警？打完你就有人嚟同你落口供咖啦，見獲打獲呀反動分子！咪撚入嚟元朗呀！要你地打橫出翻去

立法會先係政權核心

唔明點解唔贊成拆就係鬼

到你接近人條村見白衫就屌同搞，其實同黑社會見人就打無分別！

針對返果5大素求加警黑暴力啦，而家一個都未實現到就走去報仇?唔好比所謂的報仇論矇蔽雙眼啦。

#一早都預左有人會挑釁香港人做所謂的報仇㣔為

我地又唔係拆佢祠堂
都係去參觀下 係入面打下邊爐之嘛

好多p 牌五毛唔想你地入村喎

衝立法會差好遠，表達左政策既無效性，背後有晒情感理據支持
衝入民居放火無差別報仇係另外一回事

有道理

呢個post動搖晒成個連登
727記得唔好拆
班黑社會笑撚到仆街
原來所謂勇武都係垃圾

要對準黑社會嘅 俾大家參考

點知班白衫人做咩拆人祠堂

依家連登係咪興一同自己意見唔同 ,就要標籤人哋做左膠？

你地自己又解釋唔到衝黎有咩用, 不停重複俾人打所以要拆人祠堂
可唔可以唸下你拆左人地祠堂, 人地係咪就唔會打人？有冇諗下你搞鳩人地原居民, 人地仲嬲更加次次游行次次打鳩你？ 今日俾你拆到有冇諗過外媒點報導？全世界話HK protestors destroy historical ancestral hall 成個運動就錯晒重點

你拆人祠堂會有邊間報館放五大訴求係頭版？

隔離蘋果報左啦

廈村出人最多

南邊圍就佢地基地

良田就何妖死鬼老豆老母既地方

好似係

黑警射子彈啦，黑警 對抗爭者夠多仇恨
不如叫手足直接收皮，唔好反送中
直接變藍絲， 好冇？

拆完有咩後果我唔敢擔保
你硬要做我阻你唔到
你想運動失焦失敗
想繼續仇恨對仇恨
想繼續香港超級撕裂
想所有新界人對抗我地
即管去做

我講多次 727要和平

利申：非元朗新界原居民

請善用起底功能

入去行入去示威
入去俾班黑社會知要動員入去人數唔會少

但有人係度叫人拆祠燒村
拆祠人地可以名正言順話暴動
燒村直頭話恐襲都仲得

入一定要，搞人村一定不同意，難道有人提議殺人放火都要支持？ 你們最好自己上前線去做！

這件事不能各有各做。
因為後果太嚴重

依家唔係話唔入元朗
係話唔好借後仇拆祠堂
唔好借復仇主動襲擊村民
咁都做唔到同白衫無差別攻擊有咩分別?

人地有冇叫你還拖還係全族D先人到啊？

復仇唔該你都對返住政府

叫你恐怖襲擊唔好做je，搞民居就算香港獨立左都唔會有人接受到

點解班和理非阻唔到藍絲拆連儂牆，
但就要阻勇武拆祠堂？
而家左膠守護鄉黑祠堂仲重要過連儂牆

如果人地一人一把刀企自己物業前面，樓主記著第一個衝，咪老點人送頭

唔好折 去到飲杯雞頭酒 就好走

依家最有問題既唔係黑社會，係利用同放縱黑社會打人既黑警同正苦，唔好失焦

我發覺你好鍾意偷換概念
警犬本身就係執法部隊 維穩機器
拎黎同好多冇搞示威者既部分圍村人比

民心所向，反對拆祠堂

樓主，唔好諗咁多啦到時先算啦⋯⋯遊行呢啲好多情況控制唔到，唔係淨係同你講我依家，我係同緊所有人講，總之727就一定出嚟，但係到時要做啲乜嘢都係睇實際情況，同埋有啲乜嘢人出嚟每一次都控制唔到㗎啦⋯⋯大家依家講定即係好似你約條女出嚟，未見過嘅就已經諗定好唔好去爆房。可能到時手都掂唔到呢！或者貨不對辦呢！

P牌仔

事實係要打死哂班鄉黑佢地先必定唔會複桌，唔係燒祠堂，咁你會唔會去做？
你知唔知燒祠堂要坐幾耐？又要坐得耐，仲有反效果，你叫人去做？？？

連儂祠堂
我地有野同先人講！

唔燒唔拆 就咪入去觀光
和理非 滿意未？

原來咁辛苦行到今日係講ＦＡＣＥ？

黑社會打人被全世界圍插，佢地仲敢出手？
你攪人，俾人出師有名，佢１８區攪你都仲得。
你係咪可以保護１８區既和理非可以和平返屋企？

大家要頂住！兩三個account 就想帶風向？

新界佬都唔係睇得祠堂咁重要,候志強都話過收地好價錢祠堂都可以拆

因為法律已經幫唔到市民, 請你繼續對準政權唔該

樓主，當你成功，你做一張文宣解釋下你行為？

你做到嗎？

岩啊

反對拆就俾人叫和理非
等佢自己入村俾人斬死算啦

敵退我進

我係和理非
如果要堅持要攪祠堂，我會變得勇武去阻止。

家下我地保護元朗市民就唔係人？原朗唔係原居民就唔洗保護？

交完名就自然有人制裁啦牛屎佬，唔洗你操心喎

下下等人打左先, 再隔一星期先保護ok?

搞人村on 9 , 下一步是否要當街打藍絲，反正燒都合理，再下一步.....

我相信好快冇民心

一拆就成個運動輸晒
而家啲人係仇差佬唔做野
搞到一般市民被打
而家話要去搞埋一般市民？
咁同當初黑社會無差別打人有咩分別？

嗰幾個AC係咁偷換概念
3歳細佬都知佢地係鬼啦

你殺人放火我都支持嗎？

不分化都有前題啦！

我地依家唔係要報仇啊
對準返個政權同黑警抗爭
點解要將成個行動降級到同黑社會衝突
同埋條村一家有d唔關事既人被牽連
咁樣做同白衫人有乜分別

我個還拖係回應佢比人任打果句
緊係對面主動沖出黎打人先要還拖
你睇清楚先

入村死咗都唔知咩事

不燒村！不亂打人！
但支持你針對已確認的個出別白衣人！

全隊警犬都係政府既工具 都拎住高薪 聽高層指令去執惡法...
唔好再講呢句啦

打壓黑社會係警察既責任，不是抗爭者既責任

打壓官黑勾結才是抗爭目標

遊行應該去元朗警署。

勇武要對準目標。否則同打大肚婆無異。

保護就去攻擊人地村？？

請尊重公投結果

其實有無人記得，何君堯其實係中聯辦的人，佢同班鄉事都有牙齒印！

唔撚同意拆祠堂
唔撚同意燒村
就代表和理非？

又係度偷換概念

請對準政權, 原居民俾人搞因為無對準政權, 而唔係示威者想拆佢祠堂, 請不要用藍絲口吻

佢地收錢做野，拆都拆俾錢果班人，搞個中間人hitman就中計。

三毛先會建議拆祠堂，普遍共識已經係唔主動攻擊人地。

因為佢霸佔官地

真係好鬼，大家小心

我無反對搞中聯辦，P牌又如何？

官就唔係人？官就係貴族？高人一等？你覺自己係賤民？你又鬥官

元朗一定要入
但727要極度和理非
拆祠堂根本冇L用

我都覺得好撚鬼

所以拆祠堂燒村根本唔係對準政權
嗰度就話差佬有責任做野，阻止黑社會打人
呢度就話原居民唔阻止
你講野都幾識轉黎轉去喎

你搵原居民之中最賤格果個黎講有咩意思?

細既打唔到, 下下打大佬, 直接打中共ok？唔好浪費時間反政府

agree, 正常時間我都係和而不同。 但拆人祠堂即係同成個新界的鄉紳宣戰， 好多香港人就係住係新界， 咁做即係出賣佢地， 會令好多人唔會出黎。
同埋普通香港人都唔支持，咁樣同黑社會復仇有咩分別
依個唔係切唔切割的問題， 但依個主張係指去不歸路， 只要有是非之心冷靜去想想就明。

搞完制止到咩 我覺得反而會拉扯勇武派既精力 到時變左鄉黑義士互相報復 仲有邊個去搞政府

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

燒祠堂燒村就可以阻到？

我無意見

唔入村俾人斬死
就係係西鐵站俾人打死
和理非左膠去食屎啦

依班鄉黑, 平日勾結政府
棕志, 套丁, 僭建, 山墳
著數已經攞撚晒, 依d 時候繞埋手咪好囉
係都要搞鑊大單野同全香港對立
鄉黑就係condom 的好好例子
下次就輪到班黑警,高官, 權貴, 中共
一個一個清算

係明顯，不過要比多啲人睇清楚，連登仲有理性討論

我都投正評 果個時間投黎當洩憤差唔多

好明顯係反黑, 政權打手, 政權打手又唔打, 咁打咩政權好？有冇實際人物打？何謂政權, 不如大叫反清復明

因為我都唔同意燒&拆
重申一次 和理非 並非眨意
所以先想一個方法 係大家都有共識
原則 表達意見 唔傷無辜嘅人

要好似樓豬咁勇武 我最多只能不反對

元朗南邊圍村那個祠堂就是當日黑社會打完人聚集收錢之處，有好大嘅象徵意義！

咁多無辜村民，咁夾手夾班人出村啦
帶路？
帶路救祠堂就唔敢
擋唔救祠堂就敢？

幾多義士烈士為運動犧牲，最後因為仇恨一舖清袋。

你都on撚9
帶風向就帶得醒啲
個運動本身就對緊政府
幾撚時可以俾你帶風向變左對黑社會

你都唔係同唔人
當然可以分化我地
不分化係對同路人講， 唔包括你

咁對黑警又同對準政權有咩關係? 請對準政權

夠薑報仇報復果d, 去搵個鄉黑大佬，打佢一身最好打到殘廢

拆祠堂有撚用？

如有任何證據, 煩請指出我任何講錯既地方。人身攻擊有幫助咩？

唔明你想講咩

咁樣搞祠堂係反黑？

喂， 講對準政權嘅左膠
你買左機票去北京未？
準唔準？

唔係程度問題，係方向問題。

我會勇武地阻止任何人攪祠堂。

你去攪人祠堂爽完
有巴打因為件黑衫比人霞桌既話
你死十次都唔掂

請帶埋老母出去俾黑社會打以示友好

嗰 30000 正皮有幾多係 P 牌畀？

仲有，個公投係咪投 727 拆唔拆人祠堂？

咁你要先成立左臨時政府，被承認。之後才用合法性去進行打擊黑社會行動。

721 鄉黑已經向香港市民宣戰

唔小心負評咗

保護人定攪祠堂？兩回事。

兇🐶佢地，唔等於要拆祠堂，你真係拆，對於相當一部份人等同打大肚婆，係道德問題。之後場仗會難打咗，會多咗道德L出來調轉槍頭。唔拆唔等於罷休! “圍村唔入村”, 有名你叫，佢地係圍村，圍🐶佢，唔係拆🐶佢。

家下見黑警就屌, 警察都有好人的, 你又知開槍果個警察唔係支持示威者?佢只係受命令

拆祠堂同打黑社會係兩回事
唔該搞清楚d

攪完人，你地搭車走，留低既巴絲被人報仇熔左。請問大家那時係邊度嘆冷氣？

祠堂唔係鄉黑勢力基地 班友係果度出發只係做樣 拎個保家衛族既藉口 要報復要拆要燒不如搵果個字頭既酒吧...

個醫科生 燒村拆祠堂post都會見到佢 歎住冷氣點鳩人去？

入元朗同光復其他地區唔同，祠堂除咗係黑社會嘅人有份，更有好多係原居民與非原居民，佢地完全係普通村民，唔buy暴力，但祠堂對佢地嘅重要性遠比你同佢講反送中反黑社會重要。唔好搞d玩唔起同無意思嘅野。

垃圾論點收埋佢啦

你要勇武搞鄉委會搞佢地d酒吧雞竇賭攤係咪仲實際，仲可以令元朗清新d添
你攪祠堂就算你話連儂堂都係廢up，因為原居民一定會保護自己地方，到時無論你想唔想都係大混戰，定係你覺得入人地地頭挑完人機大混戰就係有理有據？

唔攪人，普通人搭車走，都會被人熔左。請問你那時係邊度嘆冷氣堅持和理非？

人生安全人身安全？

咪就係
出便d post 起晒底
真勇武就逐個捉起佢地 去報警

叫你上元朗波樓搵人都唔敢啦
根本佢地班仆街係晒果d 地方

搞村其實只係你地懦弱...易搞d...

太激動sor😂

拆祠堂係反黑？個logic點黎㗎？

當你攪=拆同燒
我都唔反對

我個人主張memo連儂祠堂
我毀壞前題下 玩到你7彩
=我地和平理性下嘅反抗
依個行為就算出到國際都唔會有壞印象

咁鐘意論資排輩屌人P牌仔
咁我係咪又可以叫人5位數就收皮啦
然後一路loop落去?

佢打，我們一齊打返佢，但同拆祠堂兩回事

其實唔駛怕得罪啲鄉黑，因為佢地已經向我地宣戰！ 除非佢地肯去自首或警察肯拘捕佢地，否則要俾啲顏色佢地睇，唔係就對唔住眾多受傷嘅兄弟！

當日白衣份子 搞西鐵
正正就你你呢個邏輯

「遊行搞事班人，就係著黑衫搭西鐵番黎架喇，有好大象徵意義！」

屌你咪又係無差別攻擊

為左征服恐怖份子，最後你都成為左恐怖分子。

依家攪到咁大單，你認為中共仲會攪多鑊黑社會打人？你睇唔倒商界同侵侵都出聲呀？７２７仲多記者過７２１，邊個核宊邊個輸。

林鄭同西環等緊你入村救佢。

咁你覺得拆祠堂點制止鄉黑呢

得啦，你去老強村民，我都要支持你？

拆人物業，打人合理，老強埋啦！

咪提議左各區成立自衛隊
果次白衣搞事 其實一早收到風 會知道時間地點
而且佢地再出黎搞事既機會唔大 黑社會每次出動都要收錢 而且已經引起民憤 黑警又開始做樣拉人
反而你去搞一搞 引起反彈既機率仲大

原來乜都唔駛做就得

林鄭同西環真係好開心

問題係你打唔打得贏入去...

目標+1

今次江湖傳聞係九龍啲仔癲得濟先出事

估唔到老黑都興割蓆

你說服咗我。
其實我之前火滾其實都咁諗，
班黑既次撚次都咁搞，就次次都黎。
但過1日就覺得無必要樹敵，人鬥人，黑社會都有內鬼提料未必齊心....

我依家不反對，希望大家遊行果日，不斷將"警政黑勾係一齊"，重申"正當性"
確保撤退路線，針對重點建築物人物，不要傷及無辜。

不受傷不流血不被捕

用返連登icon唔該

衝擊立法會，不會被復仇，對準政權
衝擊任何村，會被復仇，失焦，拯救萬勢不復既政府同何妖。

不過話時話
就算南邊圍大佬仔仔
佢都唔係條村嘅人
係屏山唐人新村

如果畀黑社會打要燒祠堂，畀警察打係咪要燒警署？

你咁樣講，其實香港人應該咩都唔好做，坐係到等死咁最好？唔好咁天真啦，依個時候仲係到做港豬，黑社會無法無天，警察應該做嘅野唔做，走左去開槍射示威者，你仲叫人唔好嬲唔好出黎？你係唔係香港人啊！

其實大家都知老黑係收錢做野
你依家一竹篙打一船人
只會令更多民意流失
我地應該針對的係警黑合作
搞人祠堂如果搞到同路人，
唔覺得好L on9 咩

無人叫你咩都唔好做

對準d 姐

黑社會係傭兵，收錢做野，無差別打人，你可以話佢咩？

警察勾結黑社會，借刀殺人，不執法，才是問題。

攪任何祠堂可以表達什麼意思？想表達黑社會係壞人？

#lik

去拆人祠堂咪即係話俾所有人聽果班黑社會上次打人係保家衞族，唔明咁做有咩好處?

攪個最重要既地方
就算潛左水都禍連後代

波樓棄守隨便攪

放任鄉黑，是狂屌警察與政府既機會

你認為佢仲會用鄉黑手段？你當商界及侵侵流架？

叫你出黎遊行呀，唔係入民居放火呀
叫你搞鄉黑生意呀，唔係係人屋企門口混戰呀
叫你對準目標，唔係恐怖襲擊
有無咁難明

俾黑社會打搵警察，俾警察打搵邊個？

元朗d 老黑 無乜娛樂場所聚腳...
根本好集中...來來去去果幾間波樓、酒吧

要探望佢地...其實好多料...

邊個把運動推向群眾鬥群眾，那個就是鬼

這底線沒有兄弟爬山

你睇下個負評個描述 一撚定唔會選啦 選正評係象徵要反擊班鄉黑 而且一個普通既thread 你拎黎同要深思熟慮既公投比

西菁街係咪骰仔條水

結論:圍同拆係一樣？

錯比喻

我幾時政治中立
我無話過唔入元朗
我反對送中條例
我覺得官黑勾結好乞人憎
何妖有今日好扺死
我只不過反對燒村拆祠堂
因為我唔係佢地咁低樁
但對貼紙仔呢個行動無意見

就一句我對貼紙仔呢個行動無意見咁就政治中立？
兒登果然兒登

對準目標， 你買咗機票去北京未？
夠晒準確啦
肯去未？

唔好咁on9 ,一條村你估會全村黑？唔好玩啦，咁樣好乞人憎。

其實黑社會在元朗有好多麻雀館、一樓一、賭檔等，長期開門做非法生意，警方又長期不作為，示威者可唔可以幫元朗街坊清理下呢？

講緊個祠堂就係當晚過百白衣人聚集果一個

唔贊成燒村拆祠堂，最低限度都要圍村叫村代表交代，圍警署叫警察交代，如果由元朗遊到到屯門，係把民眾力量疏導疏散，到時又係乜到爭取唔到，但道德高地就有人去攞

所以都係遊下行算數啦
無謂攪到人啦

算唔算係香港人既核心價值

攪老黑檔口
一來可以斷佢米路
二來等佢哋啲老細詐型

我撐連儂
咁你滿意未呀

我肯定你搞完之後元朗啲居民會話班鄉黑啱，話唔洗你地幫，唔好傻啦，信下我地元朗人啦。
唔好諗得咁天真簡單，以為咁容易分， 以為一條村會全部都係衰人一條村會全部都好人咁樣。

係西鐵比人打有兩個都係圍村人，你又拆人嘢？

點解唔支持拆祠堂就係左膠？
你拆祠堂目的係乜？

你咪能on9 la
我地今次只係對準一條村

如果其他村有人出黎幫手
就剷埋佢

就算個大佬話晒比全世界知自己係邊間波樓
你估班勇武撚又夠膽上去咩

我去唔到北京所以你對準北極？方向都錯撚埋呀你

我唔係為左自已利益而叫大家唔好搞，反正我租約就完都諗住搬，屋企已經無咩家當
但係大家留意，村真係唔值得搞
搞完又唔會好大成效，反而比人出師有名
三思

你圍黑社會

佢問你：我收錢做野有乜問題？＂你點答？
再問你：你做乜要圍我？

希望大家唔好反中共
遊行阻住晒返工 失民意啦
衝擊仲衰 無左道德高地 全世界睇住你地呀

再做呢d示威野我地就輸架啦
襯住今次元朗白衫義士平亂 順應民意 我地散水喇

唔好問其他， 你D 問題無對準政權
你去左北京未？
請對準政權

focus 番五大訴求ok?

講搞酒吧比搞祠堂好 你自己就係度玩曲線 唔駛討論啦

其實不如你咁唔 唔忿氣你休息一次啦。
點解你會覺得你搞人哋，人哋唔會覆桌，唔好戇鳩啦
你以為你真係帶軍隊入去咩，得居民怕咗你炸。

你信下元朗居民呀大佬， 你一定要對住啲牛屎佬係扮理性去反佢哋嘅鄉黑先有用。
要周圍太大聲講佢哋嗰啲警黑勾結事件，針對佢地丁權問題。

圍嘅可以圍警處。

波樓有無辜既人
波樓出面又有無辜既人
再出d又有更多
咁係村口路過算啦

白衣人著白衫
我地又著黑衫
咁同黑衣人有咩分別

元朗舊教父戴權咪南邊圍人

佢明顯同西環班人唔妥嘅

唔係話忌牛屎佬

但你攪佢祠堂恐怕眞係會起統戰作用

你唔去北京， 但叫我對準政權
媽啊， 我好亂

留意返果日西鐵都係男女老幼都有
唔需要再進一步證明班狗廢

申利：同意人要多

貼兩張都開拖啦，你都係想開拖je

唔好再隨便用象徵意義呢個字

有point

我覺得應該將目標對準老黑啫

甘咪唔好拆，幫佢地起牆

點解一定要搞事？
唔好再咁自私為咗自己開心啦， 呢啲咁嘅慈堂普通嘅居民都有份㗎。
你係咪要令到所有義士變咗過街老鼠？係咪要比何妖保家為國言論成真？

連儂牆係一個地方，一個象徵
視為反戰、追求和平
大家將自己相信的理念，希望表達的訴求寫係紙仔貼上去
呢個係香港連儂牆

我講ge貼紙仔係嗰個動作黎
而我用"貼紙仔"去形容當市民係連儂牆表達意見信念時寫係memo紙上再貼上連儂牆ge動作only

你唔鍾意我咪用返連儂牆囉
我支持連儂牆呀
得味呀？
下下就要跟晒你支笛
我就唔可以用我自己方式表達
唔跟你支笛就老屈人五毛

我叫你對準鄉黑而唔係民居，你搞黑社會我舉腳讚成添
你唔係唔明，而係你覺得白衫果套暴力好work

無興趣同你相認
我連你個樣都唔想見到
諗野咁唔成熟
你表達意見就得
我表達意見就要俾你屈五毛
你有意見就可以表達
我表達意見就老屈政治中立
呢個遊戲你玩晒

吓？
尊重民意？
我自己同班朋友都係講
"貼左紙仔未"
"邊度邊度都多左幅牆"
"又多一個地方可以貼紙仔啦"
係咪呢啲野都要所有人表達方法一樣？
我就係無講到連儂牆三個字，你就一句埋黎就話五毛
你有尊重過咩？

同路人都可以意見唔同
同路人都可以有唔同表達方式
同路人都唔一定要相認

無興趣同你再講落去
當我輸
你贏

你sure入到去祠堂？去到村口都比人用鐵通老牛招呼你，你到時諗住用乜還拖？掟磚？對面d磚仲多過你，底線仲低過你。

保家衞族係傳統黎，人地大條道理開拖。你主動入去攻，市民都未必同情你，對個運動完全反效果。

如果只係想報仇，咪同黑警去新城市一樣。政府就會瘋狂抹黑你。和理非全退場，以後仲點衝？

點解會有咁多人洗白轉風向！大家唔好忘記當晚班鄉黑點樣打人

1. 點解唔可以和理非？
你地唔係天真到入去大馬路行一轉班黑社會就會驚呀？你乜都唔做佢地知無後果既下次只會變本加厲！呢班人根就係政權既棋子，拎撚住丁權自私自利既山寨王，唔好諗住感化到佢地為香港既出力

2. 咁點解唔燒警署？
你一入去警犬合法地射死你都仲有光環拎，但對住班鄉黑係你唔入村佢地下次打死你都唔係無可能！

3. 點解要去祠堂？
呢班牛屎佬出咁多孝子賢孫黎無差別打人，佢地咁重視祠堂咁重視男丁，就等佢地既祖宗共享呢份榮耀！

4. 去祠堂會令牛屎佬既行為合理化？
戇鳩！本末倒置

5. 去晒咁多祠堂同牛屎佬有咩分別？
無錯元朗咁多條村邊去得晒，所以更加應該對準目標，有邊條村有份出人就去參觀一下佢地祠堂，有無人可以整個探訪名單

最後，大家記得互相照應唔好落單，如果有牛屎佬打人既要好好保護自己，有需要就用適當武力制服佢啦

利申：大家去祠堂拜一拜欣賞下個建築風格好啦，唔好整爛啲野

6.12你衝擊立會，因為要阻止二讀喺果度通過。

你光復上水，搞水貨舖，因為搞到個地區亂哂嘅真係d水貨舖

光復沙田後搞新城市，因為的確係新城市職員幫警察帶路

但你入元朗反黑，關人地個祠堂咩事，個祠堂唔係淨係屬於黑社會㗎，仲係屬於好多和理非居民。佢地一句問你做咩搞佢祠堂，你已經答唔出。即係著黑衫搭西鐵返元朗嘅，唔等如就係示威者。

咪癲啦你

就好似問英法聯軍點解要燒圓明園咁

黑社會乜都唔驚，最驚冇錢！明未！
你打佢唔會驚，佢勇武過你N倍，仲要警黑合作。但背後唔動員，唔科水，佢地根本唔會出黎打。你要對準呢個關係去做野。

背後比得錢呢個大佬，下次可以比另一個。你拆哂全新界d祠堂？

拆祠堂就變成同鄉黑私怨，到時差佬大條道理打死人先入村Tim ar

有咩野方法一個正常人可以日光日白大搖大擺咁喺元朗行入人地個祠堂拆完噴完字然後安安全全咁行番出村？ Agent 47?

應該對準攪事嘅人
何君妖祖墳比人攪
個個都食花生之嘛

你100%confirm到7.21當晚白衫人係邊家子孫？
擺明中共就係要挑起群眾打群眾，你拆完祠堂洩憤，跟住就代表之後啲黑社會唔敢再打你？

根本成班牛屎仔驚保唔住祠堂就上黎轉移視線叫人圍警署圍警署洗乜走入元朗

有D人話先遼者賤wor 宜家邊個亂咁打人先?

支持

對準搞事既人，你點打？對面出牛肉刀鐵通喎。遠攻佢地都識掟磚，佢地唔會用tear gas 胡椒架。遠攻近攻都死，仲要對方地頭，地型熟過大家N倍，點可能去送死？

點肯定邊個祠堂先係屬於攪事班牛屎暴徒
拆錯好大鑊

早知今日 何必當初

若然未報 時辰未到

天有眼

佢地係南邊圍集結果個重唔係？

講到入去拆完就話返鄉黑啱
咁不如直情唔好搞光復啦 鳩行完d鄉黑一定會驚到賴屎啦
你哋元朗繼續自己驚唔知幾時再俾人打
關我撚事 橫掂我又唔係住入面 以後更加唔會去

你都講話村入面咁多自己友又點會交名
當晚咁多白衫人，到依一刻警拉咗幾多人？
咁究竟你係咪想講入完村就代表啲黑社會就唔會再搞班巴絲？

大家有無諗過每次運動點解成日會有人主動走黎搞我地？
因為班仆街蝦我地唔打人，而報警警察亦會護送佢地走
佢地知道搞我地係無後果，安全，又有錢收，所以好樂意做

上次元朗單野都係咁，如果班鄉黑知道收錢打示威者，打市民都無後果，往後我地出去遊行就會更易俾人搞，而黑社會亦樂意收錢出黎搞事，因為呢d錢太易賺，而且無後果

你亦可能會講，村入面好多人無辜，但我同你講果d所謂無辜ge人，其實只係無出黎打！無一個係唔知佢d 家人叔伯兄弟出去打示威者
佢地無阻止，有部份亦相當支持，佢地絕對係冷血幫兇，所以佢地無一個係無辜

另外，如果傷到無辜ge人，佢地亦會遷怒於搞事班叔伯兄弟，佢地以後出黎搞事之前都會再諗

而家一大班人出黎話唔好對付佢地，其實佢地就係d村民

依家背後比錢既係中共係政府啊，你唔係諗住遊行會阻到科水啊？
其實黑社會仲會怕上身，既然阻唔到人比錢，咁就要比佢地知收完錢件事原來會搞番自己而唔係金主！除左祠堂其實仲有好多野同時做到，舉報下啲非法僭建、非法佔用官地

大家記返起我地嘅5大訴求好冇呀 推上環post呢？ 星期日唔係淨係元朗發生咗事 元朗上環一樣重要

我住元朗，亦受白衫打人影響，但一樣還一樣，反對搞人村落祠堂，我地唔係暴徒。

柳俊江FB :

戰略上
其實淨係搞南邊圍或者良田村已經好有效果
而家唔係要消滅原居民 而係要話比人聽原居民與人民為敵係咩後果
唔好搞錯啲冇出手既村逼人歸去對面 要等搞事果班鄉黑比人孤立

你拆祠堂都阻唔到佢，你覺得佢地會驚？仲未計你埋唔埋到祠堂都成問題。

遊行唔係要阻鄉黑，阻到佢地既只有錢。遊行係做公關，增加番和理非backup，令運動持續落去。唔夠人以後冇可能再衝。

僭建佔官地呢d文攻我覺得合理

好煩你哋班友知唔知政權點解
黑社會都有政權
戇鳩？？？？

其實有d祠堂係法定古蹟

So what

我覺得一間祠堂都唔好搞
就算去到靖國神社咁嘅level
就算咁黑白，都要尊重人哋文化
呢啲文化嘢係唔太搞得
搞得都俾人屌
同黑警搞耶教一樣咁敏感

唔係傷唔傷人嘅問題

搞得就要有個強烈原因嚟打民意戰用

人哋鄉頭劉業強都出嚟遣責暴力
你如果挑戰成個圍頭
就變咗迫佢死保君妖

你拆鄉議局個辦事處咪算
古蹟係要黎保護 你拆左真係起唔番
理智少少好唔好
你拆完 第二朝新聞就播示威者係破壞文物既暴徒
你點兜

兒登仔一方面吹噓自己入立法會唔破壞文物
轉個頭去拆左人地祠堂 破壞古蹟
Goodest logics again

你肯定
定係估

唔好浪費心機，自己the group 傾，連登比泛民左膠滲透d好勁

屌，你地當義士真係傻噶

個個係721睇到元朗悲劇之後，一定係極度憤怒，先會講呢D嘢
而家過左兩三日啦，各位都冷靜落來，知道咩係做，咩係唔應該做啦
相信各位巴打
727見

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

政府要折圍,日日投訴潛建

連用呢啲字眼
轉頭對家走去拆人祠堂就入我哋數
黑又好，連登仔又好
邊有樣睇
但係俾人cap就會話係連登吹

屌樓主
佢根本就係鄉黑，依家怕d示威者報服先寫依篇垃圾出黎
你地星期日打人，d人求你唔好打，你地有冇收手？
你憑乜嘢叫d示威者唔好做d乜唔好做d物
你死返去圍村等727 d示威者入黎遊行

不燒不拆
一齊活化古蹟
連儂祠堂

要文攻武攻互相配合，唔係要佢地驚，係要佢地知道賺呢啲陰質錢都有代價

如果要做公關入元朗既作用仲低過番去上環開鎗既地方

但係要諗定民意戰點打

連儂祠堂 我buy
唔好講又要燒又要拆祠堂

和平遊行is OK，唔好去勇武，
比牛屎自high覺得保家衛國合埋化，因為其他村民都會無頭無腦join埋一份

請回初心5大訴求，道德高地已佔盡721優勢，勇武只丟了光環不得民心

最好叫埋劉公子出嚟endorse
同埋其他鄉紳
佢哋都割咗席
先確保到啲黑唔出嚟搞
同埋同到其他圍村人講我哋和平

就黎多次公投！元朗反黑想點搞？純遊行 狗局 鄉議局 鄉黑生意 祠堂！你地揀！

投多次囉

應該未拆到已經比人吹哂所有附近圍村人圍返轉頭
再可能吹埋黑社會過黎

拆就真喺暴徒，
喺咪想騎劫原來目的，
唔好一時之氣，壞咗大事。

你呢啲叫空有蠻勇，無撚腦

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

但連儂祠堂 唔同連儂隧道 話入就入
所以要勇武護駕 普通市民先入到黎
人數有優勢 鄉黑先唔敢還拖

而且我地不燒不拆先吹我地唔賬
保家衛國 不能成立

勇武埋都埋唔到去，何況和理非連儂牆
同埋好多祠堂係文物，到時政府話你破壞本土文化，倒轉頭打番自己。

燒祠堂分分鐘變埋宗教問題

比人打唔還手，只會比人打得仲勁
以眼還眼，以牙還牙

連登真係無人住村屋？呢幾年樓價升到咁真係好多人住左入村屋
老老實實你入村咁搞法，同白衫係你樓下集合差唔多，呢幾日住屯門元朗既同路人樓下就係白衫應該會明我講乜

咁你就on9啦
政府本身都千方百計話緊你 你依家先黎care政府嘅鳩噏？
That’s why要勇武 和理非合作 互補不足
人地班哂馬 拎哂刀咪報警 有人持械 拉人散水
佢班得幾多次 守唔到咪齊齊參觀文物
冇傷及無辜架
不燒不拆 合理地玩鳩佢地

拆咩野祠堂,拆邊個?
如果有證據證明某村既村民全部都有參與白衫人既行動,
你去搞佢都可能講得過去。

但如果你話係南邊圍村, 聽好多電台phone in, 其實當日
集結果班仆街都唔係村民, 只不過南邊圍村係近港鐵站D
白衫恐怖份子先係果度集結, 當然一定有南邊圍村民參與,
但要搞祠堂你係搞晒全村既人。

你講嘅「公投」係問燒唔燒村
但又有本來係話要燒村嘅人出來叫人唔好入村又點計？
即係佢地嘅意見又唔係意見？

篤精蛇？

見到P牌立即冷靜左
唔會拆
會係村口門笑到牛屎老無面行出黎

自己做過啲咩 就要對自己行為負責 公然向香港人宣戰 佢哋唔洗付出代價?

邊個話光復？係反鄉黑，反警黑勾結。行動用下腦。
祠堂唔係淨係班黑社會㗎， 有冇人會拆何君堯老母嗰墳墓，但拆埋其他街坊村民個啲？
唔好on9啦。

你搞到無辜嘅人就黑人憎㗎啦， 我100%肯定你哋一覺祠堂，元朗啲居民會叫你哋唔需要過嚟幫手。
可唔可以唔好為咗你自己一己私慾，去出賣當嘅721流血嘅人？ 而家佢哋已經係咁畀何妖屈， 你哋搞人祠堂何要嘅大話就會成真。

我真係唔明白點解你覺得返鄉黑，會驚你哋嘅破壞。

今次真係和平嬴硬

咁人哋打你，你咪攻擊班人囉。 你主動拆人祠堂影響到無辜嘅人就唔啱。

on9 , 拆咪變咗真係暴徒囉
唔好到時大叫文宣。
好撚仆街，為咗自己滿足感出賣義士。

啱呀，不過我地唔係和，我地係理優。

何妖又做龍鳳, 自己搞自己老豆老母, 想斧底抽薪

和理非care架。

不燒不拆同意。